我係ACCSTORE的店主, 有幾件事想同大家講講

1. 不割蓆、不譴責、不篤灰

明白大家對求生用品有逼切性需求， 我地亦每日努力地入貨出貨，
口罩，頭盔，我地要由外國轉去唔同的鄰國( 韓國，台灣，日本都有)
再轉返香港
就連入貨我地都要用VPN 翻牆先上到採購到，所以出貨時間一定會比以前的長
跪求各位體諒

2. 客服回覆慢，無人應機
小店只有3位Full time員工，1位負責入貨, 1位負責出貨，1位負責客服
翻貨時候再多2個PT pack 下野
E幾個月有賴各位支持，每日出貨量上百單，
所有人一見到貨都9衝晒去PACK 野， 客服難免會處理得慢
我地3個人每日都朝早9點回機回到夜晚12點
要大家等咁耐，我地所有人都對大家唔住

面對強國/海關不斷嚴打我地小店
打到連隔離HKPROTECT 都話要暫停運作
我地仲堅持住每日諗爆頭，打晒人情牌搵唔同國家的朋友幫手
請大家比多D時間我地，我地已經無間斷地做野，務必令到大家有求生用品使用

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹回逃犯條例
收回暴動定性
撤銷義士控罪
追究黑警濫權
實行雙真普選
還返隻眼比人

Push!!!!

但唔該大家開心完，繼續做野！
連燈係重要，不過！！！
重點係國際聲音！！！幫手推埋reddit既post！
比全世界睇到先係重點！一人做多一步！

光復香港，時代革命

明白的，我訂左貨而耐心等緊，無催

G持 小心

五大訴求，缺一不可！

小心保護個人資料
利申買過

加油
等緊你d貨

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

有無圖prove 你係真係店主, 例如卡片加寫ac名?

加油

ching加油
想問依家由訂到送到大概會用幾耐

多謝巴打

光復香港 時代革命！

萬事小心

早排仲因為啲貨太慢屌左幾句鬼，手足我係度道個歉

Gchi

推

加油！
所以有野都要小心!

加油巴打
萬事小心

辛苦了 我會耐性等候！

push

ok

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

先頭驚鬼鬼地

想請問是否淘寶貨？

我喺你度買咗啲粉等咗成個星期..唔係買gear
點解WhatsApp唔覆 電話唔聽
老細係咪出咗事？

我都想知

加油巴打

由今日起出街見到香港警察要敬禮

樓主健在？

我8月中買野 今日先收到email話到貨 唔洗擔心

Five demands, no one less

Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

已買，等你，撐樓主。

你好, 我地正安排寄貨比已訂貨既客人, 現正在安排8月9號的訂單。
未訂貨/最近幾天訂貨既客人, 因關口十分緊張, 很多集運商都被查封, 故某些產品，
如：頭盔、雨傘、護甲、有機會需輪侯約30天。
3M類、T恤，需輪侯約14-20天。
雷射筆/燈/PEPE 現貨，此類產品單獨購買，則仍可保持約7個工作天內寄出。
另外，因不停有貨被扣關及棄置，本小店已面對財政困難，但我們信念仍堅定不移，堅持到底，支持到最後一刻。
故希望各支持旅遊的客人，可以體諒理解，儘量不作退款要求，否則對我地現時情況實雪上加霜。
感謝你地耐心等候，不論你地等回覆定等貨，都多謝你地既不離不棄。
我地小店雖只有三人，但在此我地作出承諾，定必儘最大努力尋找貨源，如一有貨到我地亦會立即安排出貨。
最後，香港加油！大家加油！多謝！

轉自wts

有冇諗過請pt

食水好深 可唔可以解釋下 定係純粹發國難財

你有冇買過同格過價，佢啲野已經好平

如果你知今時今日發國難財會點俾大陸打壓法，我諗你俾佢賺多兩倍都制。

老老實實 我地比人充公既貨應該都最少10萬以上
單係頭盔都冇左幾百隻 仲有1大堆手套護臂同電筒
連d 唔關事本身賣緊既潛水mask 泳鏡 都試過比人充公
所以有時候都不得已加返 d 價補貼返成本
亦試過做左幾次60926 60921 5 蚊1包 希望幫到手足
多d 人可以上到裝 人人有護具 我地就滿足
加上公司有200蚊免運 寄1kg 就有30蚊比左順豐
有時都係要加埋入d 貨既價錢入面 希望大家體諒

其實做吾切未暫停先囉，你又好意思，先收手足錢，由人地等，我都係苦主阿dllm

之前係你到買咗好多送俾手足，支持

想問係咪得火炭有店？

唔止謝sir，連er er er sir都……

Tg 揾我睇下幫唔幫到你改返email

你地覆唔切message, 係website update 下咩情況都好呀大佬 個幾禮拜咩聲氣都無 搵你地又唔應 真係好驚比人呃錢 .....

請tg我幫你睇下， thankyou

我張單
你哋應咗我wtsapp兩句之後就走咗去唔覆，
email又email咗你啦， 又冇人覆。

咁我應該點做呢？

搵我tg
whatsapp唔係我覆，
因為得1個人開到whatsapp做野既手足未必覆得切

尋晚落左6200+7093
大約幾時有

30號訂咗7093
就快想踩上office

巴打前晚你一覆我我已經tg咗你........

一切踩啦喂

一齊

28號落單都未有

人血饅頭 accstore、、Basketball motion，同一腦細何啟賢Dennis扮晒黃呃手足錢，大家小心

月尾訂啲7093幾時先有

唔怪得之成日話人手唔夠覆唔切好撚慘啦
同時食咁多間人血饅頭
真係辛苦哂

推到佢仆街

出貨未啊屌

1,2 日內有7093 返 應該夠出貨比1月尾訂既人

我唔係何生
在此割席先

accstore我屌你呀

本身就wtsapp你地嘅，答兩句唔覆
email你無人回應

你係呢到覆我叫我tg你
你又唔覆

我要改單呀，你發貨比我做乜撚嘢呀？？？？？ 有人執貨出貨就係無人睇我條message改單？？？？ 扮傻扮睇唔到呀？？？

我唔理你黃藍，你咁嘅服務態度鐵定冇下次, 各位巴打唔撚好幫襯

有ching幫手fact check？
新年係呢度買左口罩 之後就一啲消息都無
淨係不停俾人落單 又唔出貨

早你一日咁上下都未有，岩岩見到tg 話accstore 都呃人，有啲驚

Accstore食唔食人血饅頭我唔知，用韓國美國靚野相，但出淘寶貨係事實。我有哂whatsapp 對話cap圖。

利申：我已經成功退返錢。

其他落左order未拎貨既手足自己睇路

你買左邊隻都唔知防唔防到菌 不安

過年前無食炒價買左盒Mediflex
話係澳洲
但寄到黎都係made in china
個盒又迫到爆咁 入面無包膠袋既
但聲稱有bfe pfe 同幾厚身
買左所以宜家都照用

我之前買左而隻

愈睇愈伏 之後話要4月底先有貨叫我轉而隻 仲覺得伏 好彩退到錢

退錢保平安

真 唔會再係到買野

ching用咩方法俾錢？
我係過數 係咪molamola

求分享點成功退錢

都係 6200 7093...

我都買左6200 7093

1月尾

我都落左7093！依家唔知點已經撲唔到口罩，依家唔係又比人呃錢呀？！！ #真係越窮越見鬼

我用paypal買左三盒
其實有無人收到過

我啲7093

有冇人wts / tg佢，係有覆機

wts佢話退 宜家第三日都仲未退

有冇人訂左mediflex 口罩2月中出貨既苦主 tg商討有咩解決方法

真心遲唔係問題，要遲米通知聲，好閒啫
船期、空運唔一定准，清關清唔到，係可以諒解

但唔覆機，我覺得真係唔得囉
搵足你一日都唔覆

樓主，出黎回應下啦喂

1月尾落7093, 早幾日 CONTACT 我話7093 被扣, 問可唔可以轉6035
貨已收

x2

Same
都係 7093 轉左 6035
已收貨

你用tg contact？